道指升停版見證區

跌過兩次停版，係時候集氣升停版喇

有升停咖咩

停左

會唔會一日見證晒升停版同跌停版

全盛時期既道指一個星期可以停幾多次

跌/漲停已經嚇唔撚到我

你咁樣我唔會驚架喎

1星期3次熔斷

美股熔斷歷史上只發生過4次。上一次熔斷，還要追溯到2020年3月12日，那天我的記憶很深刻，那感覺，彷彿就在幾天前。

咁要睇下佢今晚斷唔斷

就在昨天前

如果係咁個次序好重要

咁快燈定

求你咪燈

漲你老母

係升啊

做咪鳩要燈 真係停咗都仲有15分鐘俾你開post 打飛機

一隻隻股有升停，全個市有升停架？

尋晚咪跌停過囉

期貨升停

有跌停，但係你肯定有升停？

升2000點

班人google都唔用